大家今個月22、24同31號有冇得早放

早兩日出咗memo，22號做冬早收兩個鐘

但24同31號就冇早收

應該有，趁腦細睇唔到 早5分鐘走:

22收1點
31未知

做冬嗰日搞掂晒手頭上嘅野就可以收工

應該返去2個鐘就可以閃人

22聖誕party之後收工
其實我由今日開始放早

做冬放4點
但25 26要番
地盤狗

老闆特別恩準 果幾日剩係需要OT 1個鐘

我老細話24號,31號唔洗返

24星期日wo on9仔
不過比你放早未又係係屋企柒
有撚人約咩你

聽日完PARTY走得
31未知

可以放早 放到星期三

但一堆野搞 都係唔會早走
預左好夜 搞完佢算

22號放三點，放到27號先返工

22放1230

24 31放假

得22號可以收早4個半鐘

無 仲要交左兩隻case先比走

20號開始放緊 2號再番工